想搵結他導師

留tg

玩blues / classic rock
Eric clapton / Mark knopfler

小學雞程度

觀塘/牛頭角區 合適既tg傾la

我係全職結他導師
有興趣學結他可以TG我